# Sachkov Zaitseva 15 9

## Часть 1

15. Создать приложение генерации случайного email адреса формата <name>@<domen>.<local>

## Часть 2

9. Вывод виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, отсортированных по дате рождения
